林奠根本用唔到緊急法

林奠話蒙面法只係regulation ，做法一樣要交立法會審議
不過係先定立後審議

佢一早預左有人司法覆核，想係呢段真空期前拉人炸

係規例，唔係法例